# Zadatak 1
1. Napraviti tok koji proizvodi n radnika čija plata je nasumično zadata.
2. Naći sve radnike čija plata je niža od proseka plata.
3. Zapisati rezultat u datoteku u kojoj je sveki red jedan radnik.